
                      Película de origen francés. Los nombres de los directores y guionistas, Alexandre de La Patellière y Mathieu Delaporte, son para no olvidarlos.
Mucho dialogo y todo desarrollado en el salón de una casa y aunque parezca monótono y aburrido no lo es, he ahí la importancia del guión.
        
            